［長文］到底點做好...

佢有無諗過嚟香港做嘢
或者你地一齊去其他國家

求助....

你會諗就證明你想分手
19歲明明應該係愛得最激情既年紀

唔好太天真
人地結埋婚你都唔知啦

Agger

一係分手
一係私奔
完

睇你點睇啦
如果係一個明白事理嘅人
不論國籍
我相信都唔會生存得好辛苦嘅

我都識d中國人嚟香港讀大學
之後再喺香港搵工 唔難

分手啦
你未玩夠 唔想承擔責任
又唔敢寫包單娶佢 所以唔想浪費佢時間
right?

btw 唔好諗到自己咁重要 世界冇話冇左邊個唔得

同佢講你擔心d咩 我諗佢會有分吋

thanks

巴打你仲記唔記得我
網戀post個個啊

其實我覺得最重要係你要諗好將來先諗結婚個啲。。唔係話大家都好鐘意大家就可以有個完美結局。
你要自己取捨 你真係接受到係大陸做野？你大學畢業後一定俾到佢想要既生活？對方屋企人既想法都好重要 話哂大陸人 一定希望你有車有樓個啲架啦
如果依家面對呢個挑戰都咁困難 你要諗下之後再有挑戰 又會唔會有分手諗頭。
依家一係就堅持到最後 一係就乾脆分手 你要知道佢大你幾年 唔可以拖太耐。
想詳談可以留tg 我好得閒

我會好好考慮 多謝你 不離不棄嘅絲打

你先19
出面大把世界
揀個近啲嘅人唔好咩

睇到大陸兩個字就冇睇落去
覺得之後發生咩事都係抵你死
你同大陸妹啲野死翻香討/微博講